中文oral首論發言要impress到個marker好簡單

大家都知首論發言先係最重要
因為果一分鐘入面唔會有其他人同你搶
係你可以完全咁善用
所以基本上首論發言好
個MARKER對你印象好
個分都整定哂

所以我建議各位DSE同學首論發言要好似我咁

well...今日我地discuss既題目係xxxx
..我有3個points (一開波就拋疾人,等MARKERS知你多points)
我分別會從xxx aspects入手
再加1D chinese culture 既elements入去
提升你果1分鐘既質素
如果有D英文名言佳句可以引用,就用啦
口音似鬼佬更佳
記住而個係中文ORAL
當個MARKER知道你中西文化合壁,全球化
就見到你係幾咁impressive
自然就會比個靚grade你
利申LV2,當初首論發言太保守

勁

利申：上年用依個方法淨係講左首輪發言就5**

上年用左d英文名句配文言文精讀句子 雙管齊下 嚇到d考官呆一呆 心諗點解咁勁

我上年首輪就講晒15min，marker stop我都無理佢
最後5**

中文oral首論發言要depress到個candidate好簡單

考官角度

梗係講屌你老母，大家好
樓主想fake鳩人

粗口最緊要流暢同埋有層次
唔可以太單調
如果唔係impress唔到個marker屋企人

WHY YOU'RE RECORDING!!!!!!

樓主個opening 太長啦，磨十世都未到肉。
有料既直接一個勁point就贏開巷啦

利申:當年一個body check 成功oral A左